其實反雲加個班阿迷好低賤！！！

屌你老母閪啊，當年車炒摩狗你地班仆街出黎串車迷無人情

依家你地班含家剷咪撚學人反雲加啊

駁唔到

永續電叻

yes 雲爺爺係阿記咁多年 冇功都有勞
反雲一定係果D坐關愛座廢青 應該被批鬥

冇yeahyeah尋晚畀人炒一打LA

入去阿po貼俾班反雲睇啦

唔好炒雲爺爺，炒左會多隊波爭冠。

駁吾刀

希望名迷手足唔好學車狗咁反轉豬肚就係屎

唔好當爺爺係condom 請繼續撐爺爺

明明雲爺爺進步緊
今年出咁多錢買咁多場黑哨 明顯就係聽左球迷既聲音
咁都炒佢

有預感 雲爺爺下年黑足38場英超

炒左爺爺降班添啊